一食分到優劣。不過本地貨1磅價錢買到中國貨2斤，日日咁買食唔起

作者：Iga Yasuhiro

作為住家男，當然知道本地菜好啦，你買隻蕃茄整湯底/煮，本地貨中國貨，一食就分到優劣添。不過本地新界蕃茄買一磅價錢可以買到兩斤，日日咁買真係食唔起。我都只能折衷地兩溝。

當個平既選擇唔存在就得

好似買電器咁
1000蚊支那狗造同2000蚊人造
正常人都係買2000

斤定公斤呀？支那人先用斤

你未去過街市？

去麥當勞叫幾包美國蕃茄精萃，免費又高級

未出過街買餸?
仲要香港一斤重量唔同支那一斤

香港一斤16兩。 支那一斤10兩

電器唔撚係日用品
衰極都用幾年
蕃茄食完就冇
日撚日食本地嘢/進口嘢
邊有錢食黃店

咁樣計, 個「兩」都唔同重量..

你sure係美國茄，定係新疆茄呀

乜撚野

何不食肉麇

香港街市一直都係用斤，你港孩嚟？識唔識綁鞋帶？

柒到你。。。去過街巿未？😂😂😂

兩者的斤唔同, 兩者的両都差少少

起左底原來係愛侵力+猿巴巴fans
咁冇野了，正常發揮🤣🤣🤣

你去街市同人嘈囉
呃你咁多，唔係就咁算丫？

蕃茄食完留種子自己種
咁就變本地

冷氣軍師係咁上下

2斤係幾多磅？

2斤=2.666磅

香港1斤16兩
1斤= 605 g
1兩= 37.5g

中國1斤10兩
1斤= 500g
1兩= 50g

另外一磅=454g

好多新香港人唔知香港不嬲有用斤,
露晒底